邊隊六弟啊？

哎喲喲，大埔臨天光瀨尿呀？

支持拉美拿

拉美拿是咪支持元朗

yes